其實任何人都可以變得好毒 祇要你試過咩叫妒忌🚬

呢句真